如果個個人向黑警射紙飛機

會唔會告襲狗? 得個200流明既雷射筆都襲狗?
唔知用紙擲中會唔會告傷重傷人
啦 用紙就千奇唔好用 警員既起底資料呀 依家有禁制令嫁 咪亂玩

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

玩紙飛機不如一人一白laser射同一隻狗啦